有無人同我一樣好鐘意同條女扑野？

可惜我未有女朋友🙃

哦